[宣傳部]記住要正向宣傳，感謝旅客對所有不便嘅耐心體諒，避免使用道歉等負面宣傳

不妨送上啤酒小食等心意答謝旅客

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never